6月12日死期，民陣會打算幾時吹大雞?

而家6月12日(星期三)恢復二讀
段估中聯辦唔會on99拖到近七一變成完美風暴。

要防埋呢個政府癲起上黎真玩一日三讀
咁64一定係大雞其中一環冇得走
6/4-6/12局勢睇怕會極為緊張

不知不過香港死期已經進入倒數20日
唔好再話要返工未ready上街

而家已經唔係逃返條例咁簡單
而係要take side
冇返100萬人俾國際社會知
香港人選擇自由而唔係極權
以後真係難以抬頭做人

now or never

Fuck

暫時停止內訌，唔好互屌
茅頭係港共政權

你條賤種5毛，日日都要返架啦

你老母返完工啲精仲未流返出黎阿
屌你老母

蓮塘口岸仲有六日通車

我都係講事實啫
你真係係賤種黎嘛

呢鋪真係射波都要圍立會

唔是講笑
班商家佬唔想咁快玩完
起碼都要暗撐射波

今次出嚟，真係要帶齊嘢 。 殖民政府完全唔聽人民嘅聲音，執意要收香港皮。你走得出嚟，實唔同你客氣，依家已經戲都懶做，直接就郁你！

出黎唱歌咪唱歌囉⋯⋯都最後一次
抽抽抽抽你老豆咩抽左咁多年衝左未呀又？

今次都唔出黎呢首歌以後就要匿埋係屋企慢慢唱

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。